投票呀屌你老母 ! 我聽朝要見到港共同保皇狗死老豆個樣 !

唔好同我講咩區選無用。現行嘅選舉制度係最簡單同最直接畀到壓力港共同繼續爭取國際支持。大家嘅每一票都好重要 !

你唔珍惜手上嘅一票，你對唔對得住想投但無得投果班中學生?對唔對得住周梓樂同學，陳彥琳同學同其他殉難嘅手足?對唔對得住西灣河15歲中槍少年嘅期望?

記住，我地嘅投票唔係要泛民贏，係要保皇狗輸到仆街，要佢地輸到底褲都無埋 ! 要大大力摑班死黑警一巴。

我地投票唔單止要對得住自己，仲要對得住未夠18歲果班手足，對得住下一代。

投票 !投票 !

我聽日要見到港共，保皇狗同班死差佬死老豆個樣 !

投票啦！

最後一個鐘呀!!!!!!!!!!!!!!

無論投泛民定熱血公民都無所謂
最緊要唔好投建制唔好投白票

投呀快!!!

推

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

比機會你屌閪